{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 팔레드시즈 운영 정책"
    },
    "text": "16時からチェックインが可能で、チェックアウトは翌日11時までです。 駐車場は有料で利用可能で、ジュニアスイートとプレミアスイートの客室は1台無料で駐車でき、その他の客室は2台まで無料で駐車できます。 大人1人追加する場合、1泊30,000ウォンが追加されます。 7歳以下のお子様は無料で同伴宿泊でき、寝具の追加時に1軒当たり30,000ウォンが追加されます。 客室の割り当てはチェックイン時に行われ、特定の客室とベッドタイプは保証しません。 また、客室の展望も保証しておりません。 未成年者は予約できませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "16時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ジュニアスイートとプレミアスイートの客室は駐車料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、ジュニアスイートとプレミアスイートの客室は1台無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "その他の客室は駐車料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、その他の客室は2台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合、1泊30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は無料で同伴宿泊できますが、寝具の追加時に1軒当たり30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプをリクエストできますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプのリクエストは保証されていません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保証されていますか？",
            "answer": "客室の展望も保証しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 357
    }
}